新手一問 流通股數量係0

想問下 我有股但流通股數量 0 係咪無得沽？同埋可以點做？🙈

咩股來

3175 升左想放但無得㩒沽出

你可以掛牌，但要等人接
隻垃圾應該都冇乜人會要

我用滙豐 可以點做？
唔好意思因為第一次發生所以唔太識

新手都玩3175

掛低d揾人接。。或者直接市價(通常會低好多

但好似係連㩒入去掛牌都唔比㩒😰

抵死用匯豐

咁可以點做？

我冇用過匯豐唔多清楚
但佢sell應該有得揀normal，之後再set price
搞掂就叫掛好左
你用market既話就巿價盤
出面冇人掛牌要貨就冇盤

搵到問題解決了 麻煩曬

匯豐問題?